用呢個乜鳩楊明做例子

其實一般係支國有戲拍緊、有d支種識佢既偽人，只係會間中撐下黨做下應聲蟲，其他果d仲係痞緊cctvb連名都叫唔出既，無樣無演技無後台既，想上支國賺錢，依家唯一捷徑似乎都係做果幾套方式，馬蹄露算係比佢成功左，點解？做左偽人咁多年，要上去搵食係有觀眾緣既，早就大把機會上左去搵食，唔係靠走上街挑釁下手足見報，你估佢有無支國人識？楊明呢d擺明係想食番呢個方式買個機會，唔明點解大家仲要日日fb幫佢助攻，鬧佢政見.................唔係唔鬧得佢，其實係應該集中鬧佢外貌、演技、戲路等等，唔好將佢奶共行為不斷助攻宣傳，呢d仆街又唔敢好似馬蹄露呢d女人(以為自已係女人，無人會郁佢)上前線做戲搏入鏡，然後機會黎喇...............呢d賣港求榮既反骨精，唯一就係日日盲撐黑警同政府，等你地日日集中批評佢撐警............上面留意到佢，自然機會就黎，建議呢種人，大家真係情願鬧佢做戲唔掂、用呢d本行既事實例子批評佢，都好過幫佢宣傳政治立場

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

啲排版睇撚死人